水滸歷險私服

有冇人識開/想開

熱血水滸?

想睇下有冇新服

最近期果個好似係17年開
叫hehe水滸
不過都執左了

留名想玩

想懷念下

好似好好玩喎

之前果個汁左
想玩

熱血水滸 下下都要入錢 真係屌佢老母
想抽下英都唔得

留名

留名 希望有人識開

唔識開私服 唔係都自己開

網上有教學

我見d人開開下比人攻擊

要比錢買cloudware個d好似

我都想玩

好想玩 推到有人開

上年有玩過一個，個ser有人bug錢...

認得巴打你個名

我想戴返青龍頭
有冇人開個免費懷舊下

上年個個GM 自己搞死個ser

留個靚名

推呀 想玩
有無人玩緊熱血 諗住玩住先